Twitter宣布刪除17萬個親中網軍帳戶

《CNN》報導，推特（Twitter）週四宣布，已關閉跟中國政府有關的170000個帳戶，與推特合作的專家檢視這些帳戶，稱他們對香港抗爭、武漢肺炎等主題發表欺騙性的論述。推特表示，這些帳戶發表親中共言論，因違反平台規則被刪除。與推特合作的澳洲戰略政策研究機構表示，這些帳戶目的在於擴大中共影響力。

報導指出，推特表示已辨識出23750個帳戶為高度參與的核心網路，共發表348608則推文，多為親北京內容，另外有150000個帳戶則利用轉發的方式擴大這些言論·······

之前屌中共屌到 ban 左我又開返未

twitter 170K

連登當有 5% 都 8.5K 真係唔出奇

正

玩下手連登全部都係5 毛

邊只170k

稱他們對香港抗爭、武漢肺炎等主題發表欺騙性的論述。推特表示，這些帳戶發表親中共言論，因違反平台規則被刪除。與推特合作的澳洲戰略政策研究機構表示，這些帳戶目的在於擴大中共影響力。

拿如果係咁定義
華春瑩同耿爽冇可能唔包埋係入面

fb, YouTube肯出手大量Del未？五毛多撚到搞壞晒討論氣氛。

事實黎

好過高登
95%

Facebook youture

應該唔止咁少ac

連登擺明俾支共滲透晒 所以大家要小心 要對準政權 唔好俾人帶風向

加多個0就差唔多

你上高登一轉嚇死你

戰爭中既敵人係無言論自由
唔好比5毛spin到就得
美國做得好

淨係連登都可能唔止啦

TWITTER已回覆
不會管理國家官方代表的發言

外交發言本來就是鬥講假話, 被人突然問起一轉唔到彎就技窮
定是你沒有睇過其他國家的外交部發言人? 一樣柒到飛起

TWITTER會唔會出付費會員版?

應該唔會
賣抗爭文宣廣告當課金

Twitter 真係咁多個social media 做得最足！

高手紹再次挑戰國歌法底線

唔係賣比你架, 賣比中共

ban晒所有支國用戶啦
返去玩微博啦nmsl

連仔唔ban 毛

其實仲有唔少

17 萬個親中網軍帳戶, 下一秒佢出 34 萬個. 全部 AI 唔洗理你.

D 5毛又會發癲話這就是西方所謂的言論自由？？？

又BAN5毛 又搞 TRUMP TRUMP 仲封埋#OBAMAGATE
TWITTER究竟想玩咩

連仔做嘢未？Twitter都開始ban五毛
唔好再講話咩言論自由 國安法都嚟緊啦
而且五毛嚴重影響討論 基本唔應該存在

幾時到facebook

Push

要言論自由返去微博
外國很危險

之前唔係刪過？
咁快又有一堆

靜D啦,呀爽搞緊移民喇

YouTube 直頭係投共
而家留言三五七毛 支那 呢d 字都ban
一廂情願想入支國市場 點知奶哂袋底d 漬都冇份玩

我之前 like/留言 (但冇講過粗言穢語)
好多 stand with HK po
都暫停過我 A/C
唔知佢哋乜嘢準則

明明中資入左股
李飛飛玩緊乜

dont be evil

good job

fb google 之流去到今時今日呢個地步仲駛乜同班親共 acc 講言論自由。

做樣比美國人睇，佢地唔係親共，但枱底ban反共，又收中國錢

太多重複既#囉
我之前有個AC都係咁

要間唔中留言下其他冇關既野, 冇#
TWITTER好易當BOT咁DEL AC

啱 其實大家要當用緊ig/fb咁去用twitter
follow返自己本身有興趣嘅事物
文宣做retweet & like, 自己興趣都可以照retweet & like

d大陸淫照咸片account可以消失

係呀
之後唔敢淨 like/留言 d 新聞/抗爭 po
間中 搵d明星、旅行嘢 like 吓

幾時到連仔做野？

MORE !

又傷害14億蟻民感情
還我國蟻民言論自由

Google 冇可能啦，奶勁啲都仲得呀

用港共最鍾意「言論自由唔代表絕對自由」撻番佢哋搞掂

一早比人帶撚咗
個個咁racist同反左膠

侵侵放假新聞喎
obamagate假㗎喎
法官都話Obama admin冇做錯野喎

我已經俾twitter ban咗3個ac
全部都係文宣+同五毛口水戰用
ban咗又唔撚講原因,上訴又冇回音

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

少年，你太年輕了

做戲啫, 李飛飛仲係度

仲有一百萬個未删

快啦，屌

聽住先啦

望住個支為置頂個廣告 同我講刪佐17萬5毛帳戶